就算有護士違規，醫生開記者會都攬埋佢，警犬呢？

人地真係當啲前線係手足架，你地啲警狗就算鳩數啦

文宣組會唔會考慮下整啲圖比警犬睇

前線警員決定開槍

唔開你名算係攬左架啦

文宣快入位